有冇人喺星加坡開銀行户口？

想用嚟定期存款，買股票，etc

citibank ipb 好唔好？

做緊pb
好多客都用星加坡book

唔使新加玻既住址證明？

private banking 用唔起

星加坡定期利息高唔高？

唔洗
純睇booking center

睇你用咩紙多過邊度book
星紙出名rate 底同掛一籃子貨幣

我都想知星加坡開銀行戶口難唔難？

citibank singapore 有個international戶口可以網上開，好似兩萬美金就ok。

不過唔知存款利息好唔好。

利息講左係睇幣別同間bank本身食水深唔深
港紙可以參考返hibor 美金可以睇libor
果個係銀行嘅cost of fund

如果放第二個地方, 會用到tt(可能收錢）, 同埋新加坡冇存款保障制度